[純叫春] 七情六慾

各位巴絲好 小弟第一次出既PO 點都估唔到係感情煩惱叫春PO
首先祝大家身體健康 係依家呢個咁嚴竣既環境底下 大家要疫境自強！

講番小小背景 小弟同女友拍拖已經有成8年 有計劃同共識會係2~3年內組織家庭
感情狀況一直都好穩定 唔少朋友都好羨慕我地 我都好感激女朋友一直陪住我 聽我9up同埋開解我(我係相對比較情緒化既一方) 呢幾年黎都過得好開心 無人地所講有種對到厭既感覺 仲間唔時係生活上有D小火花令感情昇華 所以我都好想比心機儲夠錢同佢結婚、買樓、生仔..........
佢亦都係我認定為老婆既人 雖然間唔中都會有少少生活細節令到我睇唔過眼 (同時間我D臭脾氣佢咪又係咁樣忍我) 但係我相信大家互相體諒、理解 係可以解決呢D小問題 一人讓一步姐

好喇 好似講太多背景資料入一入正題
我好天真咁相信自己係感情上唔會再有Extra既追求 (天真嬌) 一心一意咁對我女友
但世事豈如人所料 我竟然對另一個女仔有好感 (暫時癥狀係咁..我都未知係咪叫鐘意)
事緣有晚發發下夢 ~exact7ly係春夢黎唔知點解同左一個女同事出左軌 (心諗你係咪睇A片FF太多) 個感覺好真實 醒來當刻既心情只有一半係悔疚 仲係一半竟然係回味
咁第二朝番到公司 撞到個女同事 好老尷雖然平時無乜點溝通 咁我就如常咁做野喇 但比之前留意多左佢又諗多左佢 仲要唔知係咪心理作用定係點 覺得佢又突登同我講多左野
又多左身體接觸 (頂樓豬真係死毒撚黎) 好死唔死又text多左佢 甚至一齊打機 (巴絲心諗屌你姐係未扑野喇 此PO已完喇好無) 可能大家會覺得呢D事好平常姐 日日都發生 小菜一碟 但作為一個毒撚 真係發現左新大陸咁 依家一得閒竟然會係諗起個女同事 仲1516 text唔text佢好 多過係主動搵女朋友傾計 對住女朋友有一種好對佢唔住既感覺
但心裡又壓抑唔到另一份既情感 呢種心情 唔知有無人明白

好喇 我都係9up一下 估唔到連登開第一個PO就係吹春9up
因為我都唔知點樣去抒發呢份壓抑係心裡面既情感唯有係度比大家笑鳩下

最後緊係要
光復香港！
時代革命！
三萬黑警最緊要人有事皇天撃殺

太長唔想睇 thx

你啲括號睇到好撚尷尬

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

冷靜啲打個飛機就唔會有幻想㗎喇
對識嘅人有幻想係合法嘅
搞清楚現實同幻想就笑下算

你同佢講已經有女咪得

真

Sorry巴打 第一次開PO 個人又膠膠地 勿屌太大力

用得多emoji代表你心虧

已推

知易行難

就算你結咗婚都會遇上誘惑 其實係一件好正常嘅事
視乎你自己個人控唔控制到
但睇怕你又主動message佢有同佢一齊打機你控制唔到自己喎
如果你講到你女朋友咁好 又有計劃係兩至三年內組織家庭
你係會後悔嘅話我勸你都係回頭是岸
如果唔係只會愈做愈錯
有機會只係一時嘅快感 而失去左一個原本可以長久嘅人咁樣值得咩？
唔知道你有冇聽過一首歌？

一起這種藝術
若果只是漫長忍讓
應感激忠心的伴侶

話唔定人哋女同事當你朋友啫
你自己諗咁多做乜

佢知 可能佢都會避諱 即使我犯賤搵佢都好
我諗咁樣都係一件好事

唔好亂諗嘢啦 專一諗自己女朋友好啦
唔好再Text同打機 避免自己有咩歪念啦

絲打好感謝你睇晒段9UP文
呢首我有聽過啊希望自己會珍惜 都多謝其他巴打屌醒
唔好抵受唔住誘惑

拖撚左人地8年先話分既話
我唔屌你都大把人屌你
咁大個人自己識諗

多謝巴打屌醒

你都知自己毒撚就kum撚醒自己喇

屌都嫌浪費精華

岩架喇，繼續text條新女，放番現任出黎市場比其他人揀

其實呢，對其他人有好感好正常嘅
不過都係霧水黎架咋。
迫自己唔好再text 佢，或者破壞你地嘅感情啦
e.g. 同佢講有女友準備結婚，扮問意見
同邊個一齊都係一樣架咋
唔好為左一時嘅刺激傷害到最適合嘅人

如果你仲係鍾意你女朋友
就同個女同事講你有女朋友
唔好再 send private message 啦

幻想打下飛機無所謂
但要分清楚現實咩才是最珍貴

自宮就唔會有七情六慾 唔驚對唔住女友

對左一個人八年 或者唔多唔少啲新鮮感係會少左嘅
咁樣講 呢八年你同女朋友中間都面對左唔少嘅野
呢啲野都係大家互相磨合番黎嘅
去到要結婚嘅地方 我諗你地都真係想下半生同彼此去過
好多野都要自己衡量嘅 你會比我地更清楚